輕輕將陰脣彈 天天中出無限

魅惑的雙眼 含住我碌鳩吹到夜晚

HAAAA… 差啲鳩都磨爛
完場前死撐 騎住我碌鳩屌到夜晚

十分十二指腸

每當相逢恨晚 我定硬到夜晚
佢合埋雙眼 將身體交俾我玩

有聲

請出招

搵人出招

未請教

點解無人作

我都想知

再次插你c眼 然後真接步步進入
Woooh 原來是兩碌鳩既夜晚

gay

btw ching試下押埋韻？

巴打幫手寫啦

我都係啊 巴打信奉咩教

咩歌黎

好好戀愛

千億個夜晚

原來巴打個名早有預視

child登仔唔識林子祥

pish

兒登點會識呢d舊歌呀

睇題目已經笑左

再次插你屎眼 連續射入亦是困難
Woo 琴日我屌閪屌到夜晚

樂壇冇新歌流行歌 要拎以前既歌重作

碌鳩識曉轉彎 閪窿都給磨爛
拿拿林開發 仍然是緊縮的那便眼

死老坑靜啦

睇標題已經有林子祥把聲入侵腦海

唔岩音wo 輕輕將陰唇嘆

琴日我開房屌到夜晚

會唔會好啲

我好後生

都好

兒登即係兒登

舞動超速龍球 變做手中狂獸

巴打 我有睇你啲舊歌post㗎

多謝支持

暫時整合版

〈碌鳩屌到晚〉

再次插你屎眼 連續射入亦是困難 WOO
琴日我開房屌到夜晚
四處也覺冰冷 離別路上步步困難 WOO
長夜待我空虛裡習慣

誰願回看憂鬱的眼 舊事沒法平淡
偏偏要裝作平淡
憑著忘記將它沖淡 但是易說難辦
歲月已印在眉間

輕輕將陰唇彈 天天中出無限
魅惑的雙眼 含住我碌鳩吹到夜晚
OH 差啲鳩都磨爛
完場前死撐 騎住我碌鳩屌到夜晚

再次看你一眼 然後靜靜獨自遠行 WOO
前面是個孤單既夜晚
四處也覺冰冷 離別路上步步困難 WOO
長夜待我空虛裡習慣

誰願回看憂鬱的眼 舊事沒法平淡
偏偏要裝作平淡
憑著忘記將它沖淡 但是易說難辦
歲月已印在眉間

輕輕將陰唇彈 天天中出無限
魅惑的雙眼 含住我碌鳩吹到夜晚
OH 差啲鳩都磨爛
完場前死撐 騎住我碌鳩屌到夜晚

碌鳩竟曉轉彎 屄窿都給磨爛
拿拿臨開發 仍然是緊縮的那便眼
OH 差啲鳩都磨爛
完場前死撐 騎住我碌鳩屌到夜晚

LONELY WON'T LEAVE ME ALONE
LONELY WON'T LEAVE ME ALONE
茫茫然走向 埋沒著我一生嘅夜晚

LONELY WON'T LEAVE ME ALONE
LONELY WON'T LEAVE ME ALONE
茫茫然走向 埋沒著我一生嘅夜晚

LONELY WON'T LEAVE ME ALONE
LONELY WON'T LEAVE ME ALONE
ALWAYS BY MY SIDE
LONELY WON'T LET ME FALL IN LOVE

OH EVERYWHERE I GO
ALWAYS BY MY SIDE
LONELY WON'T LET ME FALL IN LOVE

你係咪真係唱先，係就要快啲填好

千億個夜晚都唔識

留名聽你爆B4 阿Lam啲歌唔易唱㗎ching

四處也有屎眼 無奈沒有特別燦爛
長夜去找一隻美麗眼

精億過夜晚

OH~ EVERY HOLE I’LL TRY
HOWEVER THIS NIGHT
YOUR DAD WON’T LET ME GIVE YOU CREAMPIE

屌你臭鳩
我首飲歌比你咁撚樣改

改到都無人唱到啦

得 就你唱啦

明年今日？

以為係今天終於一人回家
唱完一句點解唔啱音

ha~賓周天天堅強塗鴉 輕輕張開陰唇淋花～

呢個係第一句？

chorus嚟

係啊

唱囉

咁改囉

係咪郭富城既弱

做乜鳩

留名等成品

好難填

原詞填得太好
原曲編得太好
原唱唱得太好
根本係神曲

所以其實會唔會改返做正經會易少少，雖然我覺得都係難

屌你老母 係你破壞首詞

推囉

江郎才盡 樓主唔該作埋最後幾句英文

還原度真高啊

降key版

改詞：千億個夜晚、薑汁炒芥蘭、原諒我這一生、成功的人、火滾撚樣、以彼之道還施彼身
原唱：林子祥
原詞：潘偉源
作曲：Foster / Keana / Jackson / Wakefield
編曲：Chris Babida

再次插你屎眼 連續射入亦是困難 WOO
琴日我開房屌到夜晚
馬眼也覺冰冷 床上夜勃逐漸困難 WOO
長夜待我碌鳩去習慣

誰願重插他的屎眼 大袋就快含爛
偏偏冇將佢含爛
忘掉除套將精沖淡 但是易說難辦
愛液已印在毛間

輕輕將陰唇彈 天天中出無限
魅惑的雙眼 含住我碌鳩吹到夜晚
OH 差啲鳩都磨爛
完場前死撐 騎住我碌鳩屌到夜晚

再次插你屎眼 連續射入亦是困難 WOO
琴日我開房屌到夜晚
馬眼也覺冰冷 床上夜勃逐漸困難 WOO
長夜待我碌鳩去習慣

誰願重插他的屎眼 大袋就快含爛
偏偏冇將佢含爛
忘掉除套將精沖淡 但是易說難辦
愛液已印在毛間

輕輕將陰唇彈 天天中出無限
魅惑的雙眼 含住我碌鳩吹到夜晚
OH 差啲鳩都磨爛
完場前死撐 騎住我碌鳩屌到夜晚

輕輕將陰唇彈 天天中出無限
魅惑的雙眼 含住我碌鳩吹到夜晚
OH 差啲鳩都磨爛
完場前死撐 騎住我碌鳩屌到夜晚

ORAL SEX LEAVE ME ALONE
ANAL SEX LEAVE ME ALONE
惑魅的雙眼 含住我碌鳩吹到夜晚
OH 差啲鳩都磨爛
完場前死撐 騎住我碌鳩屌到夜晚

會唔會考慮聽埋 爆裂鼻毛真拳2 巴打唱？

同埋，跪求各方整MV高手出山

同埋最後打錯咗做惑魅的雙眼，應該係魅惑?

特登唔小心唱錯㗎 好眼力

不過其實惑魅 都 ok 雖然不成詞，不過意思都冇乜影響

民初都成日掉轉個詞語嚟讀 當住係詞先啦

MV 不過要將一首咁有意境的歌，配呢啲歌詞，再整個MV出嚟，我好難想像個畫面

講返阿Lam，真係太勁

千億個夜晚、每一個晚上、每夜唱不停、這一個夜
呢四首關於夜晚嘅歌都各有特色、唔同曲風
一首澎湃、一首改編歌激情、一首柔情、一首滲入藍調
再加埋阿Lam把靚聲，真係太正

重有首 在等一個晚上，又係意境深遠

其實仲有幾首關於夜晚嘅歌

深夜裡 - 唔洗講啦，呢首勁過原唱
夜來香 - 早期抒情慢歌，聽落去好撚舒服
晚星 - 真係會聽到瞓覺

午夜搖擺 - 佢祈望大碟入面改編墨西哥嘅歌，幾鍾意佢唱出嗰種節奏
聖誕夜 - 快歌，只係略嫌佢編曲或者mixing做得麻麻，好似差咁啲嘢咁
今晚可有空 - 生命之曲一碟出咗幾首耐聽嘅快歌

作完點唱都係一個好大問題
全香港得原唱唱到

B4唔算太高嘅，我都有好幾個friend hit到

改歌緊係改啲耳熟能詳先好玩